朋友變 sp

點開口問朋友做唔做 sp?
有冇試過問咗之後 fd 都冇得做？

起碼要有一次先啦，冇啦啦人問人梗係會朋友都冇得做

我地都幾 fd ，不過好難無啦啦會有性關係

洗鬼開口咩 個氣氛黎到就係架啦